盛傳任黃之鋒Plan B 梁凱晴今報名戰九東

新一屆立法會選舉提名期本周五截止，選舉主任今日（27日）共接獲20份提名表格，至今共接獲101份提名表格。其中被視為黃之鋒Plan B的觀塘區議員梁凱晴，今天報名循九東參選。

新西方面，何君堯領四人KOL出選爭冧莊；九西則有報稱獨立、獲田北俊希望聯盟支持的潘焯鴻報名。

G持凱晴BB

大波妹

咪色拉

其實好應該每區都要有多十幾廿個年青人報名
反正佢一定DQ
佢DQ晒就可以大家攬炒
佢唔DQ就繼續35+

推

dq一半咁點

我覺得梁凱晴都有機會被人DQ埋
有呢個考慮

幾區幾十人報名

假設plan a被人dq
可以endorse 一個人 代表自己

都係一個辦法

好葡萄之鋒同梁凱晴咁close
但係我連之鋒一半都冇

咁每隊排幾個人已經得啦
DQ第一咪第二位頂上，之後再排幾個冇人識果d新手咪得囉

有機會
成張名單 一次過DQ ?

亂搵人報名
就係想選擇主任 難以全部查清係咩人

我覺得一早應該咁做
當每條隊十個人
佢要DQ 二三百個人先冇得35+

聽人講佢區政做得差?

見到今日選舉事務處個候選人提名名單已經有佢個名，即係報咗名

評價感覺上一般
不過有啲抹黑味濃既hearsay就好難verify係咪真暫時當佢average咁觀察應該會穩陣啲
至於點解我話抹黑味濃，係因為九東某位candidate既利益衝突太大

白鴿定青山(人力分院)?

佢地講嘢似白卡佬
白鴿都叫有少少理智

佢都叫一般？好勤力

你冇佢咁柒，咁矮定咁似河童

每條名單報一次名要5萬選舉按金
哪有錢

用下腦都知唔work啦on9

屌你老母，又冇初選，又唔交代想點
叫人點樣投你呀，當選民係工具呀？ 仆街啦

我見佢fb,依個星期落區派口罩

Plan 定同凱晴生B